中共持續打壓 香港護照排名繼續不敵星日韓

金融顧問公司Arton Capital周三（25日）公布「全球護照排名」，新加坡以總分159分成為「最強」護照，是首次有亞洲國家獨佔鰲頭。Arton Capital今年較早前曾評定新加坡和德國的護照平分秋色，惟德國今次以一分之差屈居第二；香港特區護照就以142分排行16。

「最強」護照：新加坡

與新加坡護照相比，香港特區護照連中國也不可進入

香港於今次排名中是以香港特區護照作比較，並非部分港人持有的BNO護照。

該排行榜是按照各國護照的免簽證積分排列，積分愈高代表護照持有者可在更多國家享有入境免簽待遇，或可辦理落地簽證，過去多年，榜首位置多由歐洲國家奪得。

台灣呢

香港16
台灣32
成倍

// 台灣和澳門以120分並列32，中國護照以60分排第67 //

不過台灣有美國免簽證計劃，曲線可以入中南美洲、大洋洲各國
賓際分數應該同香港差不多

全世界所有國家都極度唔平等，用免簽數量多少跟本冇意義。
夠唔夠膽叫 tripadvisor 網民去投票去評比一下?

你叫香討問網友辦美簽被 rejected 嘅情何以堪?

美簽被拒

PORTUGAL咁好用 班澳門人就爽啦
我地得本垃圾bno

戇鳩仔

曲線請註明

特區護照應該同支那護照睇齊, CUT VISA FREE啦

咁愛支, 去乜鬼美帝呀班五毛
返北平囉

好似無計BNO

BNO高少少
有好多HKSAR免但BNO冇 例 : 俄佬

揸晒兩本

記著台灣唔受雙重國藉, 用開一本就要用死一本入台。

香討會答你免唔免簽有何分別，有錢有米的話全世界都俾你入境，現在全世界到處都有中國人旅遊，免簽根本打飛機用

不過bno入美帝，成個歐周都免簽

第4

俄

台灣有美國免簽已經秒咗特衰.

好耐之前用過特衰, 之後用bno, 冇問題~

呢個真

美帝唔比香港免簽係啱架

其實用簡單多數係好唔Make Sense, 唔好話美國, 單係加澳免簽, 價值就足以大過全非洲免簽

其實全非洲免簽價值一定大過加澳免簽

不過前列嘅加澳都免簽
唔存在你個問題

英國同美帝咁fd, 又係英聯邦個大佬
歐盟成員

渣bno係港豬去旅行既首選

5年前用CNO入
今年用BNO入
彈出彈入都冇問題

香港護照冇美國免簽注定低十幾格

仲有揸香港護照旅行出事就

講用死一本嗰啲
我懷疑連過關都唔撚識過

紅字直情係笑話
台灣先周街派護照俾華人血統球員、科學家
全部都係雙重國藉

你無台灣國藉邊個得閒理你拎幾多本護照

一直都話香港真係好慘

香港治安好
人口少
夠西化+識下D英文
國際金融中心
宗教自由+冇同任何地區有歷史問題(除左中國)

如果香港係一個國家，護照好用程度排第一都完全唔覺得怪
新加坡性質同香港差不多，已經係全球第一好用
就算係韓國之流既國家，本野都已經超越日本

香港作為一個高度發展地區
係唯一一個冇得美國簽證既地方
護照好用程度連東歐落後國家都不如

非洲免簽勁好多
佢地要簽證好多時係因為想要你筆申請費
如果你個國家帶比佢既利益遠高於筆錢仲要關係好好先可以免簽(好似係)

btw俄羅斯都係數一數二好少比人免簽既國家
而冇記錯韓國係唯一(定係極少數)可以同時免簽美國同俄國既地方

長氣d講埋

其實我地係唔係應該叫英國盡返責任，主動幫BNO搞免簽?
英國係幾年前宣佈唔會再主動為BNO爭取免簽
但我認為依個係英國既責任
如果連依少少野都做唔到/香港人連少少都唔叫英國盡責
咁本BNO就真係完全冇咩用

就快無上面行EU，唔知會點
美國話過香港唔係主權國家，所以無免簽，都好，費事益左班支那蝗

你條命生得好,曬下都要既

好想要新加坡

英政府喺國會封撚咗BNO屎眼
講明冇議員通便就唔會主動為BNO爭取免簽

就算公務員出事應該都係wfc

駐外都冇人職責係負責理出事

早排澳門人唔好話葡國護照好過BNO多多聲
而家去哂邊?

自膠

呢個post冇五毛
仲神奇

中國護照先係最方便

共享榮譽

連親共人士都求助無門